20181209 機場快綫列車預計需要額外行車時間

此訊息發放時間 : 2018-12-09 12:27
機場快綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。我們會盡快提供進一步消息。

市區預辦登機服務的截止時間，將由飛機起飛前的90分鐘改為飛機起飛前的180分鐘，直至另行通知。

機場快綫額外行車時間
此訊息發放時間 : 2018-12-09 12:36

由於機場站行李處理系統機件故障，機場快綫由香港站至博覽館站的行車時間預計需要額外5-10分鐘。

市區預辦登機服務的截止時間，將由飛機起飛前的90分鐘改為飛機起飛前的180分鐘，直至另行通知。

請為行程預留充裕時間。

機鐵都跪